[
    {
        "front": "[子供が～]",
        "kanji": "TỬ CUNG",
        "pronunciation": "[こどもが～] います",
        "back": "có [con]",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "[日本に～]",
        "kanji": "NHẬT BẢN",
        "pronunciation": "[にほんに～] います",
        "back": "ở [Nhật]",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "かかります",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かかります",
        "back": "mất, tốn (thời gian, tiền bạc)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "[会社を～]休みます",
        "kanji": "HỘI XÃ HƯU",
        "pronunciation": "[かいしゃを～] やすみます",
        "back": "nghỉ [làm việc]",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "１つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ひとつ",
        "back": "một cái (dùng để đếm đồ vật)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "２つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ふたつ",
        "back": "hai cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "３つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "みっつ",
        "back": "ba cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "４つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "よっつ",
        "back": "bốn cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "５つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いつつ",
        "back": "năm cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "６つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "むっつ",
        "back": "sáu cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "７つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ななつ",
        "back": "bảy cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "８つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "やっつ",
        "back": "tám cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "９つ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ここのつ",
        "back": "chín cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "10",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "とお",
        "back": "mười cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "いくつ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いくつ",
        "back": "mấy cái, bao nhiêu cái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "１人",
        "kanji": "NHÂN",
        "pronunciation": "ひとり",
        "back": "một người",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "２人",
        "kanji": "NHÂN",
        "pronunciation": "ふたり",
        "back": "hai người",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "－人",
        "kanji": "NHÂN",
        "pronunciation": "―にん",
        "back": "- người",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "－台",
        "kanji": "ĐÀI",
        "pronunciation": "―だい",
        "back": "- cái (dùng để đếm máy móc, xe cộ v.v.)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "－枚",
        "kanji": "MAI",
        "pronunciation": "―まい",
        "back": "- tờ, tấm",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "―回",
        "kanji": "HỒI",
        "pronunciation": "―かい",
        "back": "- lần",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "りんご",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "りんご",
        "back": "táo",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "みかん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "みかん",
        "back": "quýt",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "サンドイッチ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "サンドイッチ",
        "back": "bánh San Uých",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "カレー[ライス]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カレー[ライス]",
        "back": "món [cơm] ca-ri",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "アイスクリーム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "アイスクリーム",
        "back": "kem",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "切手",
        "kanji": "THIẾT THỦ",
        "pronunciation": "きって",
        "back": "tem",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "はがき",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "はがき",
        "back": "bưu thiếp",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "封筒",
        "kanji": "PHONG ĐỒNG",
        "pronunciation": "ふうとう",
        "back": "phong bì",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "速達",
        "kanji": "TỐC ĐẠT",
        "pronunciation": "そくたつ",
        "back": "(bưu phẩm) gửi nhanh",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "書留",
        "kanji": "THƯ LƯU",
        "pronunciation": "かきとめ",
        "back": "(bưu phẩm) gửi bảo đảm",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "エアメール",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "エアメール",
        "back": "(Air Mail) thư chuyển bằng đường hàng khô",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "航空便",
        "kanji": "HÀNG KHÔNG TIỆN",
        "pronunciation": "こうくうびん",
        "back": "gửi bằng đường hàng không",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "船便",
        "kanji": "THUYỀN TIỆN",
        "pronunciation": "ふなびん",
        "back": "gửi bằng đường biển",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "両親",
        "kanji": "LƯỠNG THÂN",
        "pronunciation": "りょうしん",
        "back": "bố mẹ",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "兄弟",
        "kanji": "HUYNH ĐỆ",
        "pronunciation": "きょうだい",
        "back": "anh chị em",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "兄",
        "kanji": "HUYNH",
        "pronunciation": "あに",
        "back": "anh trai",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "お兄さん",
        "kanji": "HUYNH",
        "pronunciation": "おにいさん",
        "back": "anh trai (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "姉",
        "kanji": "TỶ",
        "pronunciation": "あね",
        "back": "chị gái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "お姉さん",
        "kanji": "TỶ",
        "pronunciation": "おねえさん",
        "back": "chị gái (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "弟",
        "kanji": "ĐỆ",
        "pronunciation": "おとうと",
        "back": "em trai",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "弟さん",
        "kanji": "ĐỆ",
        "pronunciation": "おとうとさん",
        "back": "em trai (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "妹",
        "kanji": "MUỘI",
        "pronunciation": "いもうと",
        "back": "em gái",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "妹さん",
        "kanji": "MUỘI",
        "pronunciation": "いもうとさん",
        "back": "em gái (dùng cho người khác)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "外国",
        "kanji": "NGOẠI QUỐC",
        "pronunciation": "がいこく",
        "back": "nước ngoài",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "―時間",
        "kanji": "THỜI GIAN",
        "pronunciation": "―じかん",
        "back": "- tiếng",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "―週間",
        "kanji": "CHU GIAN",
        "pronunciation": "―しゅうかん",
        "back": "- tuần",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "－か月",
        "kanji": "NGUYỆT",
        "pronunciation": "―かげつ",
        "back": "- tháng",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "―年",
        "kanji": "NIÊN",
        "pronunciation": "―ねん",
        "back": "- năm",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "～ぐらい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～ぐらい",
        "back": "khoảng ~",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "どのくらい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どのくらい",
        "back": "bao lâu",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "全部で",
        "kanji": "TOÀN BỘ",
        "pronunciation": "ぜんぶで",
        "back": "tổng cộng",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "みんな",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "みんな",
        "back": "tất cả",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "～だけ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～だけ",
        "back": "chỉ ~",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "いらっしゃいませ。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いらっしゃいませ。",
        "back": "Xin mời vào./ xin chào quý khách.",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "いい[お]天気ですね。",
        "kanji": "THIÊN KHÍ",
        "pronunciation": "いい[お]てんきですね。",
        "back": "Trời đẹp nhỉ.",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "お出かけですか。",
        "kanji": "XUẤT",
        "pronunciation": "おでかけですか。",
        "back": "Anh/ chị đi ra ngoài đấy à?",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "ちょっと～まで。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ちょっと～まで。",
        "back": "Tôi đi ~ một chút.",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "行っていらっしゃい。",
        "kanji": "HÀNH",
        "pronunciation": "いっていらっしゃい。",
        "back": "Anh/chị đi nhé.",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "行ってまいります。",
        "kanji": "HÀNH",
        "pronunciation": "いってまいります",
        "back": "Tôi đi đây. (nguyên nghĩa: tôi đi rồi sẽ về.)",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "それから",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それから",
        "back": "sau đó, tiếp theo",
        "collection_id": "22"
    },
    {
        "front": "オーストラリア",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "オーストラリア",
        "back": "Úc",
        "collection_id": "22"
    }
]